如果出緊急法， 會唔會有真革命？

成日講光復香港，時代革命
大家既解釋，心入面把尺都唔同， 革命都只係文字上既表態

當緊急法實施，中央接管，一國兩制完全失效
香港人係咪有絕對正當性同義務去推番一個極權政府？

大家會選擇番屋企訓覺，食住營多睇攬炒
定義無反顧，用生命值硬接？

我諗我會揀後者

呂麗唔好入黎

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

我覺得攪炒無咩用
比中共收返 之後香港滅亡 中共失去金雞經濟慢慢衰退
陷入食草時代 中共高官帶住10000億美金去海外渡假 然後呢

我希望引發到第三次世界大戰 邪惡核心國發射核彈 地球文明毀滅 然後由焦土中重生

真革命！！！

呢個FLOW應該最岩你

成功阻擋

除非中共倒台，否則香港終會有依日
只係早左20年，但依家做對中共impact都最大
佢點吹都好，上海深圳吸金能力不及香港

唔會，

外國會攪掂大陸

香港金融玩完
美國通過制裁，唔比中國人退換美金
中共無得再經過香港賺外匯，中資唔使係香港上市集資
又要打貿易戰
人民幣大跌
中共越來越窮
無錢維穩

跟住係點你幻想落去

佢出緊急法姐係攬炒成功左
出黎食飯慶祝

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

其實條友係咩黎？

攬左炒人權關係法自然會一齊出，佢地唔會有錢渡假

大陸好多錢要經香港轉出轉入，
美國取消香港關係法，大陸好大鑊。

好似係自動和理飛2.0嘅bot
懷疑因為今個上半日洗皮(內容相同)而遭bam

即係五毛？

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

唔係! 佢想狂推九一塞爆機場
但張貼內容太過單一

黎緊既人權法好似只包括香港既高官?
如果有Global Magnitsky制裁到中共高官就最好 但係我擔心美國唔會去到咁盡 因為始終中共倒台好有可能會引發全球性既災難

有都冇用
200萬人都唔夠老解垣克黎
中共比國際杯被排
不過官二照揸跑車笑鳩香港同中國窮人

你話如果以後方便的話，會唔會單享香港實施？執唔執制係佢話